我送你離開 千里之外 2

exchange半年都好難頂

難以想像long d 巴絲有幾難捱

FaceTime

成功long d左三年，準備返香港